有無人既老母係生物學家？

食完飯係都叫你食生果，話生果係唔會飽架 食啦食啦

老母話生果飯前食先健康

飲湯唔會飽

飯前吃較易吸收養分 飯後助消化
飯前吃水果，水果的維生素C及礦物質較容易吸收，但飯前空腹吃水果，不要選吃寒性水果，像是小番茄，避免拉肚子，另太酸的水果也不宜，像是奇異果及鳳梨等，以免傷胃；飯前吃水果，由於水果跟飯雖醣分的形式不同，但也都屬於碳水化合物豐富的食物，所以飯前水果分量若攝取較多，建議可減少一些飯量的攝取，避免攝取過多熱量造成肥胖。